(透劇)蜘蛛俠

就算佢唔著Iron Spider Armor，紅藍個件都係Tony設計
眼罩理論上都配備埋scanning功能
點會scan唔出VR影像外面真實世界d 無人機

佢都無著過紅藍嗰件黎打

紅藍果件都無拎出黎，係屋企差緊電

屌sor，原來我都比神秘客d影像fake埋
佢一直著緊night monkey

我反而想知布拉格個陣，fury屌完peter。peter上天台吹風，神秘客點用vr飛上去

你係咪睇歐洲個套老翻蜘蛛俠？

佢著個件係新製架喎 紅黑

就係一堆無人機直播？

最後投影可以重疊架嘛，又可以投影到隱身

應該係飛上去係VR投影， 到坐低個下真人先係天台行上去坐

應該話所有神秘人笠住太空人面罩既場景都係特效黎

有無人同我一樣以為神秘客會模擬Tony stark出黎做人肉盾，等peter唔捨得攻擊佢

你話模擬iron man都有可能
模擬tony既可能性係零，請唔到佢架喇

如果係End game果套裝一開始就完場

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咪有一個屍骨無存嘅Tony
著住套爛甲出現囉